集思廣益港鐵問題

大家好憎港鐵，打爆晒佢地 D 野基本上冇問題
但最近港鐵班仆街，故意停止將軍澳線個 D 極難選擇其他交通工具既位置，令到個區既人極不方便，企圖想令市民遷怒示威者
雖然民意逆轉應該唔容易，但都提供一 D 方法比個 D 區既人如果要跨區，有冇其他交通工具比佢地，例如時間、地點
最好就係個 D 區既居民互相幫下同區既居民

另外而家多左班每個月可以賺10萬蚊OT既外判幫手裝修港鐵各站，可能留返比佢地裝修，減低義工既工作量

brainstorm

推